拍左條片關於日本簽證同埋移民嘅方法

是咁的，小弟在日本生活，近排見到好多巴絲打都想知道關於日本嘅簽證有乜嘢分別同埋有乜嘢條件，所以拍左段咁嘅片，有興趣嘅支持下，嚟緊定期我都會post多啲唔同類型嘅片。

私民都生活唔到啦社畜文化

飛機陳

老老實實打份工係日本其實真係幾辛苦。不過幸福係自己追求嘅。

飛機陳你最近還好嗎？

最近幾好。肺炎嘅關係多咗時間可以拍下野

其實係香港搵到有日本公司請, 基本上係咪好大機會成功申請到簽證?

好詳盡

基本上都係，因為間公司如果肯請得外國人相信一定有搞過外國人簽證嘅經驗 ，同埋而家條件放寬左好多。加油

多謝

順便問下, 知唔知有D咩網係FOR日本公司招聘外國人?

DaiJob
R-agent

For Tokyo, a dazzling sun has been forecast for tomorrow. In Osaka, there's been a long spell of dry, hot weather whereas in Kyoto, there's been a long spell of wet, cold weather. In Hiroshima, the weather forecast is for a hot and sunny day and a warm and breezy night tomorrow, just right for swimming. In Hong Kong, the weather forecast is for sunny spells and scattered rain showers the whole week. For Kagoshima, heavy rain and scattered hail showers have been forecast for tomorrow while for Miyazaki, heavy snowfalls and light rainfall have been predicted, just right for skiing. For Fukuoka, a sunny and breezy day has been forecast, just right for sailing whereas for Nagasaki, heavy rainfall and scattered sleet showers have been predicted. In Okinawa, the weather forecast stated that it was going to be hot and sunny today. It also said there would be dry, sunny spells, scattered hail showers and drizzle tomorrow. Of course, snow showers and sleet showers are much better than thundery showers and wintry showers. In Hokkaido, we had fog and a hail shower earlier but now, it's sunny. Yesterday, I forgot my umbrella and raincoat so I got caught in a rain shower while touring the attractions there and a snow shower on my way to the hotel.

andy哥介紹你先知

去日本返工我係香港算
難得有地方係奴隸過香港人

就讓歐冠隨風